Je weet dat ik Engels ben. '
"Ik merk dat je tong is," antwoordde madame; En wat de tong is, ik veronderstel dat de man dat is. '
Hij nam de identificatie niet als een compliment; maar hij maakte het beste van het, en sloeg het af met een lach.
Na het nippen van zijn cognac aan de einde, voegde hij eraan toe: "Ja, Miss Manette gaat trouwen.
Maar niet voor een Engelsman; naar iemand die net als zij van geboorte Frans is.
